蘋果已死，舉報左連狗繞過app store 收錢幾次都無人理！

rip apple

𨳒

apple

雞

Ma g

方面雞

有村

G